金鐘手足，小心鬼！！！

唔好俾人帶風向，有鬼啊有鬼啊！！！

返屋企啦大家都攰

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

返屋企啦大家都攰，唔駛怕係手足，因為如果係手足嘅話見到冇人就會散

返屋企，唔好俾人帶

唔想見到啲狗成功扮臥底

推
屋企要人呀
一齊返屋企啦

返屋企 洗腳仔 預備上床
走啦 行左成日都攰啦
返屋企食飯仲好

返屋企啦返屋企呀

返屋企呀隻腳好臭啊

一